## Информация о проекте ["StepProject FORKIO"](https://jsnickos.github.io/StepProjectForkio/)

Верстка макета [psd] с учетом принципов адаптивной и резиновой верстки.

#### Состав участников проекта

1. Иванов Игорь
2. Осипенко Николай
3. Македонская Лариса

### Список использованных технологий
 - [PSDETCH](https://studio.psdetch.com/) для работы с макетом [psd]
 - SCSS файлы для описания стилей 
 - Gulp для сборки проекта
 - При сборке проекта использовались такие пакеты:
   - gulp-sass для компиляции файлов *.scss | *.sass в *.css
   - gulp-clean-css для очистки кода от комментариев
   - gulp-uglify-es для минифицикации кода в файлах *.js, *.css
   - gulp-concat для объединения нескольких файлов в один
   - normalize.css вендорный файл для нормализации css
   - @fortawesome/fontawesome-free вендорная колекция иконочных шрифтов
   - jquery вендорная библиотека для удобного доступа к элементам DOM
 - Система контроля версий Gitlab для командной работы над проектом
 - WebStorm - среда разработки
 - Применение SVG иконок

#### Задачи, которые выполнял Иванов Игорь
 - Принимал активное участие в командной работе
 - Описал структуру проекта с использованием BEM методологии
 - Установил локально Gulp для сборки проекта
 - Сверстал секцию Here is what you get
 - Сверстал секцию Fork Subscription Pricing
 - Разместил проект в интернете с помощью [Github pages](https://iivanov791.github.io/forkio/)
 
#### Задачи, которые выполнял Осипенко Николай
 - Принимал активное участие в командной работе
 - Создал внешний репозиторий на Gitlab для проекта
 - Установил локально Gulp для сборки проекта
 - Сверстал шапку сайта с верхним меню (включая выпадающее меню при малом разрешении экрана)
 - Сверстал секцию People Are Talking About Fork
 - Создал файл [README.MD] c краткой информацией о проекте
 - Разместил проект в интернете с помощью [Github pages](https://jsnickos.github.io/StepProjectForkio/)

#### Задачи, которые выполняла Македонская Лариса
 - Принимала активное участие в командной работе
 - Установила локально Gulp для сборки проекта
 - Сверстала блок Revolutionary Editor
 - Разместила проект в интернете с помощью [Github pages](https://larisam7.github.io/Step-Proj_Forkio/)
 
 